[I/A] 龍珠爆裂激戰（75）伏pool到月尾！

活動

卡池

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
Credit 格劍巴打

限定點心紙
Credit 新一日巴打

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

鐘意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

《七夕任務第二波》7/12 - 7/30

1.[織姬]在占卜婆婆交換所交換PT
2.[織姬]在占卜婆婆交換所交換任意商品
3.[織姬]在冒險關卡中使用道具並通關7回 - 龍石x5
4.[織姬]完成指定任務 - 龍石x7
-
1.[彥星]通過任意冒險關卡且不使用任何道具通關10回 - SR老界王神x1、龍石x5
2.[彥星]通過任意冒險關卡且不接關通過10回 - SR老界王神x1、龍石x5
3.[彥星]完成指定任務 - 龍石x7
-
1.[天の川]極限Z激戰15階段達成勝利 - 鑽石撒旦像x1、龍石x10
2.[天の川]完成指定任務 - 龍石x7
-
七夕任務全達成 - 潛玉

留名

耳環隊想要體比古同hehe
幾時先抽到

lm

想問下抽lr係傳說pool抵追啲定屬性祭抵追啲？
想追lr飯

用住ooo先反正主打手都唔係呢個位⋯

nooo你唔突個會心d反擊r㾗

lr扎其實又唔係必須既

超強敵用極速力技隊真係好難過

主要因為呢三隊隊長太垃圾，打少兩隻咁

岩岩彩星完超1悟天格斯 仲有3張短冊剩
聽巴打講換紅毛最好
其實邊隻係紅毛

力紅神 如果你有神次元

thx bro
會盡快抽到極意悟

垃圾pool

新post留名

超1悟天格斯潛解D星應該點揀?

我爭極力，極知

新手啱啱玩，開唔開得局

力邪夾LR波 超17夾LRM 靠全體掃場好易 儲到rd4開dok mode 不知幾爽
極技用極限技斯夾LR rose 靠回血同氣絕角黎磨一樣唔難

弊在冇力rose

呢三隻隊長我都有,係冇呢三隻LR
繼續儲石希望下次傳說降臨會抽到

開得啦

打廿場極體拎隻野返黎，覺得自己on9

應該好快唔玩

可以玩耳環隊 and 魔人篇嘅

放埋Lr hehe仲難玩變身

LRX配咩卡好? 首抽刷到

可以開嗎 可以點組法？

無咩戇唔戇鳩
點都要打廿場

得2隻lr
其他乜都無

唔係一隻咩? 除左雙LR仲有邊隻?

第2張圖第一行飯布左手邊
銀行大佬

第一次開pool追左千幾石都唔中，今次終於追到
開場係合體變藍神比古樂，唔係超比古

補圖

我可以點組

個時開局同你一樣，但咁係組唔到隊，要爆石先dk 到lrx
但如果刷到lro+lr rose 就一流，呢兩隻好用好多，加埋仲有隻lr 免費藍神

Lv30 打極都過唔倒
最盡果次爭半條血
求指引

隊友用超三悟格

用NOOO做隊長魔人篇會易打啲

thanks! 如果照咁開, 係咪求其砌住先, 可以D既SSR卡都升下

SR果D可賣可留?

魔人篇得依幾隻
但好似唔夠血唔夠力咁
一出超必就食得屎

主力都係用NOOO打反擊加超一悟格
其餘頂住一兩下就夠

唔駛用lrx,全魔人隊，借隻彩星nooo，兩下打完

D 卡除左隻nooo 就無咩有用，課粒紫換體品，再抽埋d 柱，之後打故事，一路打一路抽埋隻lro,再睇下免費卷有無lr 中到

依架國際版送咁多石同卷起碼三隻Lr先開
最好博到Lr黑悟絕對唔會後悔

但你都20技左佢

體隊點組好

SR 去婆婆度換 point

諗住打左試下用黎打下極知，但都打唔贏，點砌好

我用呢隊野過左

隊友用返lrx?

yes,不過彩星

搞掂

5石一抽 見到布歐揹住撒旦
中第二隻 想要體超一星龍

頭六隻囉

潛飯？小芳？

頭4+超一品+芳

單抽中nooo 終於有魔人隊長

短冊拎邊隻最好。。。力紅毛？
有冇全娜美龍珠拎法

係咪全部sr都唔洗留？

其實用咩人腳先打到超速超強敵？
打極都打唔到有無巴打教路？

試下加隻jacob氣絕

大家用乜隊打贏超難關超速

大波3 lr傑紐 技金菲 技斯 回血瘦布 lr紮馬 過唔過到？

想問天之川 織姬 同彥星個任務係要做啲咩

你打極速定超速
打超要用極角喎

4x 品 天35 lr悟 撒旦 糖
搭隊友天35
係咁暈唔難打

有無人知？

技jack 知餃子 速1718 可以留

有d可以升黎做料黎升技
例如有隻體悟可以升做紅毛俾速紅技紅食

彥星 不接關通過十回 即係點

技35

即係咁？3個氣絕角？

lrblue點解有第六隻換既

姐撚係邊隻呀？

即係咁樣？

LR屁孩開左兩路，應該重視連擊定重擊好？
有冇巴打知道佢連擊識唔識出超必

又倒左一百石落去
出埋紅毛 都係得三隻垃圾ssr

我隻lrx 兩潛第二下連擊通常出超必喎
如果lr 屁孩第二下出必係會出超必不過合體失敗瘦版個隻

連擊係出12氣必
唔會18氣必

唔該咁多位巴打

我諗我都係升盡會心算，呢隻野都係玩暴力

唔會囉，一定有連超必，佢寫都係rare 咋，我隻都無潛一定試過連出兩次超必

會出必，但亦有機會普通

必殺同超必殺
你攪清楚分別未先

巴打突破盲腸

叫佢拍條片show下lor

搭單問
必殺技發動時加攻加防
連擊個下必殺會唔會加？

會，氣絕都會。所以有氣絕角，可能會簡連擊

download 國際版抽下卡又幾過癮

正身反而唔會咁好運

我國伏刷極都係咩都冇

艾利艾利 B哥好掛住你啊

你幾時先肯返黎啊

日版正+分身用左過千石都無LRX/LRO
國際版用左7XX石都無LRX/LRO

3+1真係好吸引

但都未中過 已計埋FREE個下同D卷

日版年頭個次我都千幾二千石先中一張lrxxx

求其抽都LR

出多兩張召喚艾利

想問有冇人打冒險關會好lag打其他就冇事? lag到唔想刷石

不孝巴

嘩屌好肥美

仲刷緊金幣
其實邊關效率高d

重回國伏懷抱
七百石加免費卷最後一張卷中到lrx
雖然一碌柱都唔中但已經覺得值回票價

遲d三億下載又要轉生番日伏

無知一問 開唔開得局？
定要抽埋 知屬比達&悟空 先開得？

180石抽晒兩邊啦
淨抽一邊好唔抵

我無聊想抽吓卡
開咗個新帳你要唔要

你抽埋知個隻追限追死你
你依家有lrxxx已經夠勁 遲下課金換體品 追nxxx
活動換五隻超一體悟格就齊隊架啦 落埋隻nooo
知個隻要追埋lrhehe先屈機

屌 無睇原來係國伏

啱啱 抽多咗兩次都係唔中 知屬悟空同比達

好似你嗰個勁啲

多謝巴打 如果巴打方便嘅話留個TG 我add你

你留我add你啦

麻煩哂 Thank you

我唔想課金
岩岩國際版用每日送既卷抽中到LR杜

我加埋唔過5張ssr

+1
唔課金係咁上下

玩咁耐送既卷未中過好野

我果隻

DKLM, 打大亂鬥扎馬斯有超3達、蝴蝶包同吉蓮，一下氣絕都開唔到收咗皮

腳啊

起哂雞皮

哦，搞錯咗，係蜜蜂先啱

有蝴蝶包既咩？

想問下封技果隻體超一悟天格斯2潛應該升爆擊定連擊？

痴線10抽得隻保底一星龍，單抽全r，新抽蛋動畫係咪無咗彩字

連擊博封技

有保底就咪單抽啦

無計，舊動畫單抽最高紀錄係連續兩張lr卡，點知新動畫就

反而我日版分身用卷都中過好野
係日版正身未中過

唔係一定封嫁咩

係架咩

必封呀

咁會心啦

新手求CARRY

想問下三週年送個隻悟空係咪冇撚用

好似有人攞黎打大波z 覺回血

除左超三悟爸係中確率封技
其他好似都係必封

免費野黎講算有用
不過補血個條件苛刻左啲
要剩10%先發動

冇喇sor
重有一個禮拜
你重有時間刷

呢隻唔知做乜鳩有日走去彩星左佢 但係整到11連15迴

唔緊要，謝巴打

求意見 重唔重刷好

新post lm

融合齊左半隊 好fit wor

有埋lro就好

想問呢隻悟飯有無用?
係唔係要潛解哂4條路先好dk?

係
有用

ok#yup

重刷啦

補充
娜美星隊暫時最佳隊長
另外放入力隊同埋混血隊都好好用
前題係你要升佢上lv140彩星

娜美星呢d cat應該唔會出限定隊長

出隻超一悟/全力菲

四周年出張娜美星神龍

國服升到140lv啦咩?

預遲啲會有掛？

不嬲跟足

所以打定真係冇壞
重點係配埋特戰隊打頂上決戰真係易過借火

其實隻game d免費咭都會刷滿技
唔係仲有咩好玩

唉 國服中哂兩隻 正身乜都無

免費卡唔滿潛都開晒路先
啲體用唔晒

我仲有幾張咭未升完

宣傳下 睇下有冇機會脫苦海

嘩巴打課咗幾多十萬？

係咪又開始投胎鬥靚acc大會

國服特戰隊係咪要等復刻？

仆佢個街抽撚左500幾石都唔中兩隻新lr
買個新ac算撚數

唔知邊度睇倒話2000石課長都係食白果

我自己就停課左幾個月暫時都OK

日伏又射撚左200石落海 得個幾隻垃圾SSR
好撚想要隻新45

2000無lr
得1隻n45

強襲個啲角色打黎有無用

SDBH出超4比古

有

有冇圖

國伏融合隊得lr，體超一悟天格斯，超4
課粒紫石換知悟達定體品好，定唔課

體品萬用

好似麻麻

換左超4比達 有d後悔

運氣去哂呢隊度 其他限定差唔多一隻都無 限定得技金菲同體品 想組多一兩隊玩下都無

夠啦

i[img]
應該點玩好 完全唔識

重刷好過

要刷到咩為止？

至少其中一隻

咁我既其他ssr 係咪無用

嗰兩隻有用好多倍

好的唔該晒

請問有無group 可以比新手入

想問del 完app 安番仲有資料係到 點樣重刷？

模擬器速刷啦

單抽中新45，但我想要lr 多啲囉

賣撚左佢囉

我覺得當肥料食左去好d

抽極都係垃圾 決定由依家開始儲石等劇場版大波

i know that feel bro

me too
已經第 4次 10抽

終於抽到

要抽幾張😰？

我想知抽到第5隻重複有咩用

最後抽埋隊員1-3張

依家咁

呢隻活動飯潛解應該升咩

會心

Thx

刷過啦 點都要有番d限定

有冇興趣收?上面刷緊個位巴打

除左氣絕孖寶，仲有咩石抽sr係有用

有d sr可以用黎升技

詳情參考呢度

國服課唔到金

知邪念波有冇用？ 見佢被動好似坦得下咁

辣殺
不過無得你揀

高潛迴避好頂得

我就唔捨得潛佢喇

唔洗了 玩住先

起碼要咁啦

點組好 定要重刷😹？

兩個隊長都有就開局狂刷主線啦
幾百石點都刷到一兩張主力腳嘅

係咪唔應該打劇情？
同埋兩個隊長點組好 需要咩腳
新玩咩都唔識

想問下隊員有無進步空間？
我隻力品好廢無乜用

同埋隻隊長dk 料唔夠打 應該點

有勁嘅體卡埋sub 走力悟格
想全融合隊就等fusion pool，有一兩張助攻卡有用
一係就等dragon ball heroes pool抽青年技品

機已爆

打主線你組純知/體隊已經可以打到好後
俾大界王/老界谷爆兩張準lr卡先

想問下你地用咩模擬器玩

有10隻知屬大界
應該升 LR魔童 定 NXXX?
我玩緊LRX融合隊
NXXX好似唔夠力
但LR魔童食好似化算啲

LR魔童難升技啲？ 應該掛

兩張準lr 谷爆左技了 如果呢兩張組隊咩方向

自己爬下文
打唔贏先再問啦

國伏點樣頭10技免費？

打超強襲

想問係咪要全UR定夠打LRX既dk料

up mud 9

DK LXR

sor

白汁有d雞皇

個腦坐住左

超極屬

超隊倉管隊搞掂

極屬?

仲未有人破解到佢up乜

重點係有咩獎

我估50石

不嬲一關五石

睇錯超激戰boss

唔係講指定分類?

超/極
指定分類之角色?

仲未明 打LRX料要咩級數?

自己打下咪知要咩級數

咁即係睇leader 係超定極屬決定隊野係全超定全極啦

我都係尋日先開始玩(日版) ....

想快手解就拖住fd隻LR去打, 你唔死拖到佢下下超必殺就過到

最怕反而係比人剋屬

我一定知你有咩卡啦

如果新手想知多d點玩/砌deck
有幾個香港youtuber 可以參考下(eg. 雲中龍)

普攻應該調低返呱
剋人屬都扣4-5萬
被剋咪

我都有睇到佢d 片
如果想用依家隊野打lr 料係咪無可能？

何必勉強呢....

無一張DK過, 技應該未升, 潛解唔慌有...

循序漸進啦

其實有冇關潛解係易

我成日有有雞先定有蛋先的問題 , 我打唔贏超激戰潛解唔到, 無潛解又好似好勉強先贏

手頭上dk到d乜全部dk晒
放得到全隊120lv先考慮打啦

我會dk 咗vegito blue玩全超隊先，呢關相對容易
搭人地LR Blue or 千日悟
初期已經好夠玩
dk 多幾張有超激戰link嘅卡就打vegito
因為有超激戰link會大力好多

你呢d老手幾日衝上250lv up 啦

on99

先覺醒blue 用超隊過

技blue同力渣隊得120防唔夠打啦
因為預計佢會混屬敵人
被剋屬可以打十萬以上，食必可能會收皮

應該要用第四世代防150或170既隊

超屬首選兩隻倉管，nooo，力悟飯，速藍比達

極屬知金菲，速達列斯

太易又唔好玩啦
其實而家咁幾好
齊腳都要d運先過到

以為滿血頂到想慳道具
一round食三個必898

超系意wp係咪所有超西？

超屬泛指忠角
編成有得filter超/極屬

唔該晒巴打 不過岩岩試過用超隊打dk vegito blue
唔夠打 覺醒晒先再試

再唔得刷哂成隊傑紐部隊出嚟
超級平民隊
日版出咗排
國伏都即將出

講番中文la好嘛？

國伏lrx開兩路 lro開一路

建議玩國伏可以趁機重生

借問聲咁既帳值幾銀：雙體Lr16技、知悟吉達10技潛右下、超3屁孩10技

10

我刷國服個時有隻體超三達 隊長技係超三DHA
日服好似見唔到有?

咁最低工資都3x

感覺隊lrx 好打過超隊 唔知係咪未升定咩

隊野打咩都秒啦
加埋fd隊長仙豆都唔洗食
敵人出必？濕濕歲啦
8/9萬防+ 3/4十萬血

有人洗首抽1LR 1-2隻限定
仲有d萬用角
賣出成千7蚊
我既座底一皮啦

即管笑啦

有體超三達咩 有無圖？

咁就一皮 買樓容乜易

借問聲覺醒章波特拉係點打返黎？
我見阿婆有得換都唔夠進

你dk哂隊lrx加人隻lrx應該夠打lro20體嗰關嘅

係連登柒左扮假膠是常識吧

淨係國伏有

我耳環隊d隊員好似麻麻 應該點砌

Gxxx -> 知扎

仲可以點砌？

邊隻係lro ?有無圖？

自己隻lrx 都dk 唔到😂😅

第一頁

要咁多減傷？ 隊野好似冇乜力水

Dok埋就夠
知扎食1下會加攻，black食珠又加攻

想問應該組咩隊？

岩岩抽左100石中左nxxx 有無用？

講經咩

lrx本身勊lro屬
拖人地隻高潛lrx已經夠屌打啦
再唔係狂食道具過

Black真係有用？ 食1粒加得7000

唔識過 比佢秒

你起碼dk左力格比達同體藍比古洛先啦

課金隊的

咁轉走black lor

black 係廢
彩星打出嚟平均70萬

最圾圾嘅限佢一定有份
國際版buff咗少少都係冇乜用

佢同界藍

好慘
明明兩張都咁型

今日係咪有情報？

佢同界藍真係孖寶黎 兩隻彩星打得70萬
快啲俾佢地極限z覺啦

咩情報

一定有，逐張逐張黎，有排玩

呢排國伏投胎真係好多弱智

係咁問人砌咩隊好
但又唔撚貼box
閪知你有咩卡咩
好似打牌咁
你問人食咩糊好
但又冚住副牌
我同你講食十三么好
但你一隻番子都冇
打閪咩都戇撚柒鳩

有啲人又話想DK隻LR
但又唔夠打
貼隊出嚟應該點打
屌你咩所有卡都未DK過
重係80/100lv
梗係唔夠打啦
個個都想一步登天
玩幾日就想爆機

真係睇到我好撚躁

新手好多野唔明, 我都問左個fd成日野
佢d 超激戰同樣係z hard 一個天一個地

唔明唔緊要
可以問
但都要有返少少頭腦

我差唔多完全無視晒d post

超強敵出新lr

張芝芝咁好J嘅

其實技g連呢種細力坦角係咪應該升迴？
宜家我嗰隻升爆左會心

好柒下

幾靚吓

話說復活隊如果擺技魔達有冇用?
定入其他好過

Black廢到仆街

打天下都嫌細力

sor9ly
課左3百蚊 有融合隊已打遍天下
利申 玩左一個禮拜

你課3百已經可以賣一皮野點夠你玩

你玩國伏真係關我撚事
你咪繼續賣1皮
實有人願者上釣

btw你用隊融合隊過左d超強敵先講啦

【關卡新增】
● 11 - 超系可挑戰
● 12 - 極系可挑戰
● 13 - 「融合」可挑戰
● 14 - 「邪惡龍篇」可挑戰
● 15 - 「活潑女孩」可挑戰
● 16 - 「混血賽亞人」可挑戰
● 17 - 「復活戰士」可挑戰
● 18 - 「神次元」可挑戰
● 19 - 「魔人普烏篇」可挑戰
● 20 - 「波特拉」可挑戰

【限定任務】
1.通過「超級戰鬥之路」第11關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
2.通過「超級戰鬥之路」第12關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
3.通過「超級戰鬥之路」第13關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
4.通過「超級戰鬥之路」第14關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
5.通過「超級戰鬥之路」第15關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
6.通過「超級戰鬥之路」第16關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
7.通過「超級戰鬥之路」第17關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
8.通過「超級戰鬥之路」第18關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
9.通過「超級戰鬥之路」第19關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
10.通過「超級戰鬥之路」第20關 - 鬥霸的光輝x1、龍石x5
11.「超級戰鬥之路」中通過11、13、15、17、19關 - LR 孫悟空x1
12.「超級戰鬥之路」中通過12、14、16、18、20關 - LR 孫悟空x1
13.「超級戰鬥之路」中11~20所有關卡通過 - LR 孫悟空x2
14.「超級戰鬥之路」中11~20通過20次 - LR 孫悟空x1

copy from 巴哈

No 復活and魔人篇

活潑女孩係要點打....

冇力潛飯，神悟

理論上會易返d既

假膠？

所以又出兩張新卡呃錢
又封必又加防

遲下唔知會唔會開齊所有cat
娜美星人

lro未dk 得知屬食到加乘緊係無力水

所以新出兩條女比你入隊

聽巴打講最易dk 果關vetigo blue 都打唔羸😭
已經拉隊友lro 打 食埋道具
有邊d 角可以易d dk 增強實力先😣

點賣到一皮

襯而家抽卡有3送1
快d狂打冒險關拎龍石衝等級
同埋vegito blue 係體屬
你借都借lrx 組體隊
點會借lro俾人剋屬

傻閪都有人理

vetigo blue 你老母咩
唔識英文就講番中文啦
1999

重點可唔可以講先

ur係基本 姐係100lv先

知 Pool好耶 但想要悟飯⋯

依家不嬲都係打超強敵先叫難打架啦
d新手真係呢。。

咁又唔洗老母前老母後既
你都做過新手 我知我可能問得比較多同有d 問題好膠 但都唔洗咁阿巴打 唔識先問者

屌你老母

你其實有冇食道具

國服又送抽獎卷 終於比我中左隻LR比達 完夢了

有 岩岩打燃燒蒼炎合體贏過一次

屌 再唔係你就打XXX先 DK到XXX再打blue

玩左一成年 終於過到大亂戰level 2

扔唔扔50石博下體*?
但我抽黎係為左打超難關
我邪惡龍同純撒既隊員差唔多齊哂 但冇隊長

搏盡無悔

咁樣益人刷首抽真係唔3 4張LR加LRO同X都唔好話開局

真
如果上面條友個ac放到成皮野
咁我刷個咁既首抽放成十皮都得

笑死，不過假膠黎姐應該

nxxx 定xxx dk 先好？

Nxxx先我會

個個都屌你唔爬文同未學行先學走你
從易到難去打好嗎

想問下夷家LR比達係咪冇乜人用

佢過到nxxx就唔會dk唔到blue啦。。

國伏我想刷lrhehe+lro+nooo

又有新99 cost LR

wow晒

琴晚刷左一次, 無200石既?

好似174石+幾十張卷

今日先派多28石

Sor
我無追呢邊post
純粹見到所以貼

原來係咁 THANKS!

今晚返去又刷下

帶晒仙豆 天迪 占卜婆婆 應該過到掛 , 記住叫左神龍+item格先

我哩隊用晒人LRX去打LRX都過到, 交多D體力做學費就過到

含撚啦得隊融合
打天下
打飛機就有你份

咁nxxx啦 我仲以為唔同章

新手想問依家刷邊隻首抽好

留名睇人用一隊FUSION 隊打體屬以外既BATTLE ROYALE 同 大亂鬥

del咗個帳佢啦 你唔啱玩㗎喇

中

限時300小時嗰2個pool
起碼抽到各自封面

2隻各1

抽到再返黎

係
中文差啫唔使派膠

打zhard dk左隻知唔知達先啦
打後你知點挽架啦

挽你老母

咪答佢啦 好心答佢仲派膠

睇回覆就知
“its summer time ”
九月再上水

睇嚟要等星期六打新超難關先有正經討論

冇到時都係問點先dk到

又唔好話人地唔正經
不過唔好全部問差唔多既野囉

EX:刷咩首抽起手
邊D卡有用
要DK邊D先
唔夠打點算

新手一堆正野都無用
我覺得起碼刷主線到200LV先慢慢開始打超激戰DK

屌佢老味 正身啲融合卡齊曬 勁撚想要LRX 追極都唔中
點知貪得意用電腦刷下首抽 一樣中撚咗兩隻LRX （利申：國伏）

唔好咁啦

仲有冇其他新手1抽刷?
單就易
雙就有D難度

P.1
新手教學

屌我都唔記得依家暑假
我淨係知冇紅日放

其實講易組隊刷到是但一隻lr隊長+兩三隻隊員都開得
eg. lrx+nxxx+4xxx
lro+nooo+blue/lr hehe
得隊長無隊員組起上黎唔方便

不過宜家送咁多石同卷唔刷靚d又真係好嘥
過左可能要四週年先會再有咁既機會

派卷40張中左小朋友

又係d打到唔會想要既咭

我好想要呀

唔會用啫
儲卡都好

要嚟做純綷撒雅人leader

藍達表示：

暫時諗到最勁既女子隊

有先得㗎

刷極都係單丸

Sor

我有

今日派完石，都係抽垃圾

一樣

21號做隊長
又係HA 170% D150%

抽到封面悟空

垃圾cat

d選擇少到

21 17 17地獄 17未來 超17 35
嚟嚟去去都係嗰幾隻
如果斯路又唔入cat就好笑

菲利都話要練4個月 古拉一嘢就變到黃金古拉

儲石

細佬做到，冇理由大佬做唔到

可能佢都練咗好耐呢

date又～中！

大波飯魔7杜拉hehe

斯路算唔算人造人?

baby可能都算

唔估會唔會出埋未變身既21號

見國伏送咁多石就刷下首抽，點知刷到咁，你話好又唔算好好，兩頭唔到岸咁好可惜

拎去賣啦
超過一皮呀

暑假邊有課金game會俾人抖

佢確確實實係人造人喎

如果中nxxx同nooo會開心好多

斯路都有介紹過自己人蓋洛博士製造既人造人

入埋斯路都仲係廢cat

刷極都係1隻
轉方法
依家刷1隻之後留返
存夠4-5個
再1次過抽

人造人係最廢既卡
斯路第二代隊長開始冇出過限定
超17號係十張第三代隊長最廢咁濟
1718號不斷出d倉管超特大咭
16號明明最勁得張超強襲垃圾
131415號存在感零
1920號連ssr都冇

不過佢出21號我一定會抽到有

8仔好似無出過?

8仔勁過晒上面嗰堆

[國伏] 如果大家想抽LR黑悟 你地會抽技屬pool定等佢傳說降臨復刻先再抽

why not both

16號喺斯路篇都算主要角色
居然連張似樣少少嘅卡都冇
反而達列斯呢啲出得一套劇場版仲要廢到開外掛都打唔贏超西都未變到嘅悟空都有張限

那有錢

唔好意思，想問下個問題
最近練緊隻LR blue, 兩隻升到10技， 到LR之後食另一隻，係咪會升到20技？

邊夠耳環進兩隻

咁我直接食左佢升一技算
其實我而家連一隻耳環都未見到，仲殺緊主線

存在3個一齊抽
大爆死左

記住留返4隻開路

呢個開哂喇
見多左隻咪睇下仲有咩用途

冇換到
換老界好過

抽極都抽唔到邪惡龍，係咪唔洗打邪恐龍篇

邪惡龍篇少到你無得揀

深追隻垃圾邪惡龍好似好on9

係wo
咁諗諗下自己都蠢左

DK左最易打嗰啲先，新手用道具其實幾易過

玩左七日 比下意見/方向

好多復活戰士隊員
留石遲下all in天使金菲

日版新手
有冇勁人有位可以加我 ,需要LR 幫手🙇‍♂️🙇‍♂️
Id:2777804814

三週年券中2隻lr

超17又最廢 除左要熱身我真係睇唔到有幾廢
雖則10隻排名上係有高低 但三代隊長得大波同邪波係叫廢
其他都係勁嘅討論下分高低

要推人造人cat 13號出隻lr有幾難 銀河大佬都出到啦
我覺得13號應該係下隻lr目標

仲有斯路&斯路仔 之前投票有呢個投

卡反而唔洗多, 實用就得
16號係得張超強襲, 我彩左佢
次次戰鬥路, 大亂鬥都有用佢
反而 17 18 好少用

雙LR 體隊呢, 係咪一定要可以DK既先好用?

終於搵到人送左個雙LR比我

點組隊同我第1步要做咩

你咁講個個角色出一張咪算？
16號得一張純坦會唔會太極端
連多一張dk ur都冇

16號係好個別關卡先用得著
btw宇宙生還篇個pair17,18號其實好好用
高防，有力水

超17作為極速隊長冇乜勁隊員support
冇cat入唔到其他隊

同佢鬥廢既技大波同力邪波呢兩方面都開始明顯比下去

依到有冇得打到超激戰死後世界篇
岩岩去打一下13萬死左

力邪波有咩用

痴撚線
天35俾技m達一下必32萬
普攻10萬
一下都未打就完

唔用道具係咪連round 1都過唔到

用復活戰士打隻悟飯打極都唔撚入

力邪波起碼有cat

屌你唔剋屬真係被打10萬
食必廿萬以上
打撚咩

超隊入唔到既

勉強過到

真係得耳環得天下

下下必都打20萬CLS

各屬一隻

差唔多彩星哂都差唔多用哂道具先過到, 點打?

用神次元隊捱到第三關,食左加防藥都冇用,連開三次大絕

想問下神次完入彩星速紅毛定1潛力紅毛好？

有啲係開定保心安

好難玩

新超難關真係打得贏. 天使金菲食悟飯超必扣21萬.(已開三路)
成條血得38萬幾, 第1 round 已經gameover.CLS

依到個個都日服

比人打一下扣幾多

神次元隻撒旦扣31萬

隻4x血厚到痴撚柒線
好在捱到合到體

超關用lrxxx打唔過 力同速既悟天格斯係問題

新超難關係咩玩法？食一下必都廿幾萬打條毛

full team 都打左幾次先過到
咁鬼難打

用雙77%隊長
感覺上同舊超難關差唔多力度
無passive加防無食道具下
普攻兩萬幾到三萬幾
食過一次必無剋屬十二萬
但我隊野唔夠廿萬血

差唔多儲到3次dk

好想要*同深藍
唔計lrxxx 最有把握就係依兩關 但冇隊長呀

都無開純粹撒亞人

都無純粹撒雅人

你隊野

想all in抽第6宇宙兩條女+合體

咁睇唔開

其實最主要都係想要合體八婆 好想彩星佢

又唔係限
好快抽爆

通常係最唔想佢出現嘅時候就會出現

自膠

請問你d 道具咩時機用？

Metoo 中唔到lr起碼都潛條八婆頂下

成功

要計到好盡先贏到

跟

見個fd玩依隻game都要用外掛真係好可恥

絕交啦

賣晒佢D卡啦

第2回要留返隻卒過6round 融合回血
要計埋dk計
計到入第3回第一下就出DK 必殺

等佢dk完lrx同lro先 隻lrx仲要開左兩路咁串喇
知你有睇依個post既 希望你真係唔好再用喇

其實冇乜特別時機
比人剋屬打得甘既就用鬼或者gigi
打4x就捱6round等兩隻lro反撚死佢

想問下呢隻勁唔勁 係咪剩係復活隊先有用？

無咩用普通ssr賣俾阿婆換PT

耳環LR四路 有冇巴打可以加好友
178903010

咪撚呃鳩人啦
呢隻係用黎dok左之後升速嗰隻技

請問隻力LR blue點升技？ 換得6隻開路

打比古超激

老界
換咁多做乜

屌，係wor

自
10+10
冇野了

下 我仲換哂佢...

你望低D先la

我先打左4大關任 仲有好多 應該夠換埋

咁請問正常流程 滿技+DK埋L隻R BLUE應該點做?

10+10 = 2隻
4隻開路 你岩

食滿左2隻10技先
太耐我都唔記得咗

D耳環點有?

打冒險，有D關達成條件會有耳環

OH 見到了 要後面D關先有 THX

打 ooo 超激戰第1關升技

D耳環夠唔夠dk 2隻上LR?

暫時唔夠
10隻老界算啦
呢隻絕對抵食老界

我同你一樣人腳
都係最後個關狂食加防道具捱到合體
隻4XXX厚血到...不過力藍比古好不用

好有用先岩

早咗爆dk ，嘥咗

好 THX

女人關真係打算整黎比人過?
痴撚線嫁

犧牲少少三圍用超2八婆做隊長會易過啲

巴哈有人用肥婆隊過左喇

點解我lrx隊 full team 體品 體悟格4 x都彩星
都打唔贏
係咪我問題

明蝦lrx隊
冇防點打

唔該哂巴打借隻彩星lrx比我
想問升技係咪一定要食老界？

你講我？
係要食大界或老界

成日有人話lrx 同lro同一層次 真係笑左 笑埋右

係呀 感激

有個關咁setting偏左去防守梗係啦

上次打time attack咁一定係lrx隊有優勢

無技blue照過

痴撚線 個要求高到

打到狗咁先過得三關
超系、融合、波特拉

好彩阿包暈布羅利十鳩幾次先贏到

剋屬真係好難打

0Lr 磨死對手
唔好入lr大波，會死得好慘

打到好燥，一個必打埋黎坐底扣廿萬

三坦磨死

終於用布歐篇隊過左超屬
過左超屬 同耳環
布歐篇同神次元差少少

吉連瘋狂氣絕

融合隊，我諗要多少高潛會過得易d，我d隊員都係突1左右

最後隻知格悟好幫得手既腳
因為第一關兩都係技，頂得下

全部課長黎

玩LRX同LRO 邊隊勁啲？
兩隊都齊隊員

暫時冇咩關令佢地有明顯分野

不枉我養左呢班女咁耐
呢關比想像中算易打

舞彩星

原來體肥婆食唔到力肥婆升技

我尋日打左5隻先發現

新手一問 應唔應該用50石抽10隻老界？

要咪抽
新acc大把石

好

隻金屬古拉你哋會唔會20技佢入復活隊？

紅毛達出場

邪惡龍隊，唔記得cap過關圖

反而好似易過其他cat，可能因為砌隊組合梗死左
佢tune易d

又後生左

冇n45
唔知過唔過到

我差隻新45
入過關 都覺得算易
其實係角色特性所以易打姐
超*同4x都減攻減防

痴撚線
傾家蕩產咁玩

勁過哂啲開youtube嘅日本課長
應該最少用咗十萬hkd

係咪外掛呀
全彩星咁濟…點只十萬

肯定唔止十萬啦 如果真係要抽

佢堅係抽返嚟
咁計嘅可能抽咗二十幾三十萬
車都買到架

之前賣一皮嗰位巴打點睇？計下佢賣到幾多

一層樓啦最少

前五隻應該係鐵腳
我係見過有人力大杜換呀包
邪惡龍篇太少人

抽左千幾石都無Lr是咪可以收皮

新手一問
如果有角色多過一隻
係食左佢定點？
可以好似怪物彈珠咁加運？

Sr拎嚟做ssr嘅肥料
Ssr開路

最近送呢D ssr有咩用？
都係肥料？
多過一隻有咩用？

開路 你當係界限突破之類啦
同埋國伏起手抽lr好d

終於過到 感覺上用超3隊好似會易打啲

速隊用LR比達做隊長？
隊員應該點砌？
LR達 金菲 速ooo 界悟 速3悟 LR35 ?

如果係限定角
唔好食，留番黎開潛解路

同卡食先會100%升技

lr35換gt35
link夾啲
不過你都冇乜卡
焗住砌

其實我有LRX LRO，不過想過超速戰鬥之路

過超速唔係用極技打咩

咩外掛嚟

lr達金菲同lr35都係極速 入唔到場
純超速既話就ooo 雙超3悟 超2悟 紅毛(要dk) 再加隻界藍/薯條飯
用朋友超4達/深藍達試試佢
不過應該好有難度就真既

係喎 自膠

好似係不死 最大傷害 步數固定1,2,3

用外掛正廢柴

我最勁都係神次元隊 平均解放79% 都贏唔到，
應唔應該換走破壞神 toppo

人造人8號用恓 可以點拎
Plz help thx

差隻lr黑悟

國際三路滿技lrx 搵高潛滿技好友

Id:1254095604

冇高潛技blue
唯有用純撒亞人隊
精英盡出

有得諗喎，但我純撒隊 無得用吉連

求 極悟同 vegito evo

好似冇乜人過咗魔人篇

nooo坦唔到

屌唔撚係呀我換撚晒體悟格

幾時到界藍呀屌

睇錯以為力屬個隻

fb有人話講緊知飯(31/7完)個極限關大活躍
唔係指有得極限佢
希望係假

佢本身勁到乜咁點會再buff呀⋯⋯

俾佢上埋超絕特大
融合隊真係最屈

下一個 buff一定會係紅石剩低既
知邪波或力37

幾時俾xxx極限啊
差佢咋

力37如果有埋攻好似太撚癲
可唔可以搞左界藍先 張卡咁撚型啲link又靚但廢到

佢buff得一定會平衡番
大炮依然係大炮
坦依然係坦

界藍遲出過張力之大會version算啦⋯
出必扣血點用

學n45咁越用越低攻防咪算

坦黎講37宜家都已經無可挑剔啦
我隻界藍彩左
扣少少血其實冇乜所謂 如果佢大力既話
但宜家力水又冇仲要扣血真係on99

xxx其實唔buff都仲用得

我查google佢係話開催到31號既⋯
可以停止ff

正路上哂紅石嗰幾隻都4週年
之後會唔會極限埋堆藍石呢

幫技品上返12氣超絕特大
%唔使升好多
都爭好遠，而家三潛仲廢過體品0潛

已add，掛緊1突69%潛LRX
有時會轉兩突LRO

有冇人想要國際lrx lro起手
Dl黎過手癒抽齊左兩隻

我

其實點解力45唔計邪惡龍篇？

Baby篇已經出咗
其實係佢第一次出cat on99

咪話3潛
我滿潛都用唔到落手已經

最神奇係父子龜波氣功有布歐cat
同埋未來編最少都要有斯路第一型態啦

定cat嗰啲都唔知有冇睇熟龍珠

安特個acc真係cls

第一位不意外
不過估唔到速金菲咁多人換

不柱餵咗9張大界王俾肥婆
變咗兩次身
冇速八婆唔緊要，力八婆都好閃得

我第一張就換速金菲,玩左年幾都未抽到,不過仲有六張仲未有頭緒換未有既角好定彩星D角好

頭3位都有換彩哂，仲有一張唔知換咩好

7夕 poo 係咪開到 31號?

忍唔住射咗100石抽知潛飯 中咗2隻
應該抽多一隻開埋左上定等紅石算
利申紅石其他咁多隻都冇

BTW 呢隻玩疊攻唔係應該升連擊咩 點解睇D架仔都係升會心

爆一下已經高傷過你慢慢疊

同埋連擊有機率出普攻

咁其實係咪基本上咩角都係升會心

咁又唔係，力超3達個啲咪可以連擊？
利申：個人見解

哦姐係係得氣絕呢類先升連擊 其他都係會心?

幫隊友加攻個啲我會升連擊唔知啱啱啱

媽呀好痛苦

0lr 表示唔知點打好

呢關夠卡都好， 真心難打， 唔係合體回一回血都唔知點算

Nooo係坦唔到 極限悟天反而坦得好出色

咁抽唔抽多隻知潛飯開埋左上好

佢升完我都係覺我麻麻地
未去到成日用到 我就唔係好建議抽

但係宜家係咪基本上唔會再擺呢堆最舊既限入正常POOL?

有課金卷抽既話有可能有

咁都係留返遲D先算 必要時用紅石換都得既

知潛唔洗用佢LA
打戰鬥路就知
布歐篇, 超隊, 混血隊都用唔著佢,
除非你超知好缺人

新手想問
課金卷係咪 你之前課幾多
佢就比返幾多卷你抽？

是咪必定ssr?

諗下好啦

終於

一定要帶多過一隻力屬打尾關
唔係根本打唔入同格唔到

想問點解國伏del完game 下載檔又清埋 但重down又係開翻上一個ac? 想刷首刷玩下小號

有成一百萬算勁

呢隊打超級戰鬥之路 比人 1 round 秒左
有無咩方法可以過？
我倉庫仲有合體八婆 體藍達 體女大波

係，一條友都打唔死

除左LRX 其他人守唔到
下下一around比人打走廿萬血

想問換ssr換邊隻好

國際版又派30石
230石起手不是夢

又可以玩抽卡

我想問係咪最多都係50% 1隻？

用黎開路架!!!唔好食呀!!!

超強敵過左六關一張lr都換唔到

可唔可以改下個任務條件

咩呀係超激戰肥料黎

係 超激戰肥料

我開哂路 耳環都刷夠 係差免費10技

無記錯如果你張lr比古洛仲係ssr既話食ur肥料會100%
不過好貴

係喎 升ur食啦

係咩 但我用另一張ssr食都係得50% 我做錯d咩

你啲肥料未ur

你無做錯到.jpg
超激戰肥料係已經z覺醒左
升唔到上ur
所以係得50%
要100%只係得其他石抽比古ssr上既ur

唔難跌既話唔係好建議咁做

D肥料覺唔到喎

哦 原來係咁 thx

原來無得ur

呢隻肥料是上唔到ur的

冇升過
對唔住

咁你隻lr blue直啪老界?
btw佢都算係咁打返黎已經覺左ssr
打返黎係sr要自己覺個啲肥料
覺完都仲要係得50%就真係

我就咁50%就食
但我知唔同卡ssr食ur會100%

做乜

打超難關打到想棄game

I know dat feel bro

咩關

直上老界算

有冇人知呢個要點達成

好似係打冒險關用道具7次
鳩用就得

都係贏唔到，好痛打落黎

單邊體品搭lrx

善用減傷道具

過到了

媽我得左啦 第一次有咁多LR

都係抽唔到黑悟空

係唔係開得波

連登個上傳網做乜9

極好運

刷過啦，上網見到個5lr 開局

sosad 我已經用盡晒我嘅運氣

嘩屌 要超好運先過到
臨尾得番4萬血
超* 3連必+47 2連必

幾多%解放

其實我係唔係應該打龜仙人先
天津飯過關應該打邊隻先

4x 79%
體* 69%
47 69%
包 79%

極悟行先

我唔知殺邊隻先

你下turn應該dk mode
每隻跟番克屬打
下turn清場

清晤到，死左
差小小 ，早知用蛇姖

咁樣打竟然最輕鬆

勢估唔到最後一關卡係極系

餃子唔驚俾人打? 定可以快速硬爆

好易暈晒
岩岩都跟佢隊過左

想問下繼唔繼續追lr 部機開lro 同lrx 條路好定儲石等耳環隊？ lrx 開左右下一路

想問隻ooo
速彩星左，新個隻體零潛
用新定舊

唔好意思，想問下LR 未來杜個組隊限制係咩？完全睇唔明，或者咩隊打最好？

淨係可以用打番尼嘅寵打 我用特戰隊幾好打

彩星>>>>零潛
Nooo兩路>>>彩星

Thanks

想問下total有幾多張卷?
換哂悟格潛仲有冇淨?

七張

4達唔係同45一齊出咩 點解4達又計邪惡龍篇

一撚樣 唉 i know that feel bro

4悟baby篇出咗
4達就打邪惡龍嗰陣靠莊子幫佢先上到超4
不過4悟喺邪惡龍篇都好重要,咁都唔出

有冇人有一兩隻角色係抽極都抽唔到？好似話之前日版俾人踢爆左有呢個設定

我國服兩個pool全部注目角色齊晒，LR都兩突，超4格比達彩星埋，但都係抽唔到隻知屬格比達

有冇巴打都係咁

800石都抽唔中知格

Lr5都無娜美星

呢張咩黎

新LR，達成超難關條件可取得

屌 點解我會咁on9課多2pack追隻知潛飯開路 仲要追唔到

有人提咗你唔好追架啦

因為你真係on9

上次追托波嗰個係咪你?
咪成日追埋哂呢啲啦

冇計 最迷悟飯
就係忍唔住好想抽埋佢

屌你咁都記得

咁on9點會唔記得

個結果其實都唔算係追托波
我追到力潛飯就收咗手 冇再理隻托波
可以比藉口自己係追隻飯

終於搞掂隻LR blue 放落LRO隊好撚爽 好撚大力

大家LR blue點潛法 我升左12連 14爆

棄左個幾月
玩番清任
睇左D超難關先發覺我係得咁少卡
仆街bandie

15會心 11連

點15會牙

唔好意思，想問下頂上決戰
打lr章係咪要星期六日先有得打？

係咪痴線嫁
課多1pack 總數300都唔中一隻pick up

下次試下慢慢單抽

6連20會
啪啪聲

留嚟打大亂鬥啦

好葡萄

咩都唔缺 竟然缺大量呢隻章 好似永遠都唔夠用咁 點解其他章又唔會唔夠用

玩耐啲就會長期999個

成日缺
其實係好事

隻game 去到呢度真係好悶，只係得超難過未過，
但係對我呢啲輕課玩家真係無得打
已經唔係用道具同策略去打
而係要抽勁咭，仲要一抽要抽成套五張彩星先有得打，無錢追既又無其他野打

隻隻game都係咁架啦⋯⋯

無玩過其他手機遊戲，淨係玩呢隻咋，
但都唔係難成咁呀，抽限定又難中
隻game 都3年幾，咪比人抽下舊限定囉，抽黎抽去都係癈ssr

遲d應該會有課金卷抽番舊限

喺婆婆見到就掃
其實都唔會點缺

所以咪話而家玩到悶，目的只係儲石抽新咭

隻隻手機game都係咁架啦
抽卡就係大部份手機game既命脈
你要遊戲性打番ps4啦

其實都算快
一個禮拜後又人造人21號

抽咭係命脈就唔討論得呀？呻下悶up 又唔比呀？
使唔使打手到咁

有唔俾你討論？你有閱讀障礙定係智障？

有咩好嘈
玩game啫

講兩句就叫人玩返ps4 咁叫比人討論？
你真係智障呀

你嫌悶推介你打ps4都唔得

一暑假child登就特別多on9仔#

咁都有花生

新acc黎架?

如果只可以彩一隻
力紅毛,速藍悟(舊) 同 力藍悟 點排?

又all in
點解啲石儲得咁快
你唔係前排先all in咗千幾石？
定我記錯

紅毛

有時玩番啲舊卡都唔錯
由其見到張舊卡因為有新隊長、可再dk覺醒等等，好似啱啱我打純布章
以前食晒所有道具都未必過到
之後有勁卡入去虐佢爽過
但啱啱再試下拎啲特效卡入去玩又覺得幾過癮，由其擺錯左位食左野應嘅
悶up我會打下綠色換下啲綠石先換到嘅角黎玩下
或者儲下啲event角色開四路消磨下體力
可能日後有某啲關，因為自己得閒而搞左啲彩星上去夠打，唔駛抽都搞得掂
都叫做係一種滿足感黎嘅

依個ac係18號巴新玩既 起手首抽仲要好靚

想問國際版 速LR比達素材係咪平時無得打?

我依家基本上都會將免費角10技再開4路
日後有多餘珠再彩埋
隻game會襟玩好多

星期六日先有

THANKS!

呢張係咪次大獎黎？ 玩體隊可以抽到兩張應該用黎升潛點定係升多隻？

布歐隊隊長
好好地養大佢啦

彩下彩下其實都多左堆算好用嘅輔助角

呢三隻lr邊隻勁d?

Lr hehe

有LRO leader 入哂Lrhehe + Lr飯

大家用咩隊打呢隻撚樣
打到燥底

好想抽晒呢2隻

咪就係超/極體隊囉

無2線隊

點拎？試咗喺普通關打蘭琪都唔跌

我隊耳環隊

要唔要升兩隻?

睇吓咩係潛解

呢隻使唔使滿技

打咩升滿技

有得免費廿技咩，唔係最多免費十技咩

刷培育嗰關悟空，第一關，唔記得Normal定Hard，一場必出5個

求救 我想極限晒隻知悟飯，但用左幾隊都係打到15關 無乜好卡

14關用呢隊+知LRX過左

有魔人布歐既卡
如果有人回覆請幫忙del返斜棟/轉做link

Full box la
唔好淨係魔人布歐篇

出返full box，有14張，唔好屌我晒大家data
點拆隊過極限悟飯？呢加係15層

用最大力果D剋屬上左lv.20先
Fd用nooo

終於都過哂十關
眼濕濕要多謝老豆老母多謝tvb

個z激戰幾層先完 打到50幾

已經keep住搵婆婆 都係唔夠用

唔係升到140Lv 15技就得？
後面個d打物品渣？

如果有隻N品就好

有係易打D ge...

好似77？

女大波隊長
DHA 90%先

垃圾糞game，你老尾抽左n咁多次比埋d垃圾轉個頭見到人地隻lr升左做彩色，妖！

抽到家陣都未有

你隻game黑白色

終於過到女子隊

好負碌咁過左復活隊

粒咖啡糖潛解主升連定閃?

拎晒d大界allin升隻悟天
終於過左到魔人隊

幫推 我都想知

一半一半

thx

隻悟天真係好好用

咁老碌得過超系個關

7個鐘

打打下訓左

新手我見到5X LV就果果LR係咪用外掛打的

我30開始見佢D好友個個有隻LR

以我實力同陣容
唔好外掛今個月內都好難過到
我依家可以點做

今次活動送石 + 打關加埋都抽咗 4，5次 10 抽，一隻pool入面嘅嘢都無得陳年SSR

今次個pool 真係好仆街

跟住見到新超難關諗住搵隊合體隊打，點知一秒出返嚟，即係要全彩星先有得打，點打呀

終極磨隊

咁都過到

原來都唔係好難

三隻速最後嗰間唔會好危險咩

幻魔人同超二天使悟超坦 又有斯路同超二天使悟回血

比達係無用嘅 長期放尾位

都係中哂啲垃圾陳年ssr

係咪一定要打, 一定要刷?

冇嘢一定要打

免費野做咩唔打
咁隻game冇咩好做

你唔齊超技腳都要落佢
耳環隊更甚

高機率迴避+低機率氣絕
好洗好用

打左成六十次都仲差一路

閃贏左 拎左第一隻悟空啦！

全彩星

日版2018上半年收220億日元（top3） 派石/潛玉未

打錯 排第四

第四咁渣點派呀

連登第一人

打咗幾十次打唔贏魔人篇
呢幾日打夠20場拎咗張卡就算撚數
反正百幾日後拎到千日悟

自
以為你打哂十關

隻LR35開路d肥料要上到ur先開到？

同名同卡面先開到路

差一關
冇力rose過唔到極關

我見人用劇場版cat過

見有人復活戰士leader 過

復活個問題係體屬極少人

試過幾次唔得
有冇template?

求其sip隻Gt 斯路or lr傑紐buff 隊team

完全冇加乘會唔會好危

不過佢全彩……

不了

打左幾次舊難關
極力極速極技完部贏唔到

呢三屬太少勁咭入隊喇⋯
快d出番d舊限同新咭幫下手啦⋯⋯

塔皮歐係mvp
減攻減到隻天3悟連必都扣勁少

勁野黎
又轉珠又會心

棄哂兩隻超3換佢同超2悟之後輕鬆好多

如果你有埋速個隻仲輕鬆

塔乜撚嘢皮歐呀大陸仔

香港好似叫達比安
Sorry

彩星完入咗隊
不過覺得作用有限

坦得加半血變打手
你隊有三隻要食多珠我覺得可以換走一隻

維護

無啦啦

原來有講 冇睇通告

【メンテナンス予告】
7/25(水)14:00〜16:00の間サーバーメンテナンスを実施いたします。
メンテナンス中はゲームにログインしてプレイすることはできません。
ご迷惑をおかけしますが、ご理解とご協力の程宜しくお願いいたします。
#ドッカンバトル

呢隻值唔值升到彩星? 可以由SR->UR 係咁食

no

冇咩用 冇力水又冇乜特別功能

其實係無其他手段打IJM

請問係邊關免費打
睇左置頂但都搵唔到

想問下特戰隊潛解係咪都係開會心為主？

都唔會主力用 主要用黎打啲淨係可以用免費卡嘅關

免費角萬歲
舊關仲差超體關未打贏
力邪波個閃避好流吓

得傑紐同古杜有用

力邪波廢左一半武功
因為必克屬冇左格檔

又係靠運

用黎打頂上決戰夠唔夠做

嗰張知邪波喎
力邪得閃之嘛

過淨關極系，過唔到

抽中咗都冇認真睇過個技
中確率即係20-30%？

想問下耳環除左打主線 係咪要等界王神試練復刻？

三成

耳環已經夠進一隻

全部都係主線打
只夠升一隻

3週年千幾石一隻都唔中，今次450石補齊2隻

唔該晒兩位巴打

其實個啲超特大，超絕特大，超極大係點排

超絕特大>超極大>極大>超特大
好似係

錯晒

估唔到咁樣已經最穩陣，準備打廿次

有邊隻有超極大？

LR

見到lro lrx 合體後都係極大